［罷工關鍵］730罷工入機場一齊靜坐 齊上齊落！！！

點解要咁多次醖讓罷工都唔成功？

因為單一個人去罷，心理層面上面對 孤立無援。要罷就一齊罷，

同路人行動上嘅支持將會成為罷工嘅關鍵！！！

建議罷工當日入機場一齊靜坐
有同路人一齊 齊上齊落 士氣好重要！！！

關鍵

推！！！

推

求推！！

又搞機場貪個度有冷氣有乾淨廁所有糧食配給?

幫手推！！！

我哋需要一個地方集合，機場仲可以引發大罷工

幫推

求推

係 佢付出代價好大

機場係一個好選擇

求大家意見！

哩個係可以衝破心理關口嘅關鍵！！

要港鐵帶頭罷，但我哋都要行動上支持

而機場係不二之選

推！支持有個重點去罷

但係呢 730如果港鐵車長大罷工就得返巴士可以入
巴士雖然冇乜機會但係如果都罷埋就得返的士同私家車了

幫手推 沉底

我哋一齊傾點搞

推！

集思廣益

如何衝破大家心理關口？

無人理你啊冷氣軍師

多工同步

可以！我做機場pt，雖然我罷工影響唔大，但搞得成我都會罷！

一齊智取 一齊勇武 係關鍵

無線藝人張韋怡鬧上次機場士威人士蠢! 阻住佢發達!

痴撚線
個日有不反對通知書
如果冇既話+一大班人係機場集會
警犬一黎全部拉哂非法集會
機場冇路走嫁

接機犯法咩

入港鐵站/各大主要幹道靜坐會更好

超過3人就夠屈你

攻擊力要上升 入黎討論

ok ah 大家集思廣益！！！

一齊plan集合點

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

push

你有冇諗過果日港鐵罷，然後又有車塞路，點樣入機場？

而家就係想大家一齊諗，唔係講緊一定嘅地點，只係建議，相信大家有更好睇法

各地鐵站又好，機場又好
我哋希望可以唔係單單等車長罷工。 承受壓力 ，行動上支援絕對係關鍵，

如果真係港鐵罷工
不如係市區留守伺機癱瘓全港交通好過啦

30號機場有韓女團活動 好撚多大陸人會黎 大家點睇

係
要大家有planning
開鍵係到底我地有幾多人願意係星期二罷工和應？

推，求智取

點突破罷工嘅心理關口係關鍵

30號機場有韓女團活動 大家明嫁啦

唔想再有手足送頭
一齊諗下一步點做

我都覺得真係機場可以搞多d
一來係合理非回合。
二來可以引起國際關注
三來克警咩叉唔敢亂拉我地

佢一搞機場，成本好大。
機場又夠noise

一係全部路線罷工剩係留番機場唔攪佢

係 好希望全線罷，在於第一下嘅心理關口，同可以持續幾耐

堅
公務員
公共交通
全民大罷工

俾d顏色政府睇！

支持730罷工

之後佔領機場

屌 要全港大罷工呀！

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

係 醞釀第一步

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

推一推 支持
到時見 搞機場最有用
一向都咁講

好地方

真係搞會有家長接送㗎啦

全港塞車靜坐

機場絕對好，但如塞車又滿鐵罷工，會入唔到機場呀

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

730？

其實8.5罷，730都可以罷㗎姐，why not both

唔係打擊你，但機場無路走。
你無申請，機管局可以落charge離開，嚴重有機會坐三個月，投入小成本大。

機管局附例
遊蕩
(1)任何人不得在無合理因由的情況下在附例適用區的任何部分遊蕩。凡有合理理由懷疑任何人在無合理因由的情況下在附例適用區的任何部分遊蕩，獲授權人員或獲授權人可要求該人離開附例適用區或其任何特定部分。
(2)任何人被獲授權人員或獲授權人依據第(1)款要求離開附例適用區或其任何特定部分後，不得在無合法權限或合理辯解的情況下繼續留在該處。

推到有文宣

首先...
路面地底都罷晒工...入唔到機場...

有入無出點計
完左逐個捉

上星期集結無事完結攪到機管局高層沾沾自喜。
你攪多次咪又益擦鞋仔升職

太急
文宣點做

太遲推廣
係就8月5

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

支持

支持
但係有今日叫聽日做有好多機場同業可能出唔到席

正常入機場都係搭機場巴

光復香港，時代革命

罷左工點入機場

信心

【中學生的聲音】

我哋雖然年紀小，但都希望盡全力發出最大嘅聲音。

學生係未來社會嘅棟樑，所以我哋都有必要為自己，為大家發聲。

雖然呢次係香港最分化嘅一次,但亦都係香港人最團結嘅一次。而我哋中學生都想令大家更團結，所以搞咗今次嘅聯署。

【中學生聯署計劃】

民主運動從來都係先由中學生、大學生發起，因為我哋有一股傻勁，我哋雖然會有衝動嘅時候，但全因為我哋對未來總係抱有無限嘅理想，更願意為理想而付出。

我哋嘅堅持已經令而家好多喺政府部門嘅大人都出咗聲啦，今次就到我哋中學生一齊集氣，比呢個不公義嘅政府聽聽，屬於香港人真正嘅聲音！

希望大家可以係表中填上你嘅學校名，同遮蓋重要個人資料嘅學生證，一齊加入聯署！

【A Petition from Secondary School Students for the Solidarity of All Hongkongers]

The voice of us:

Although we are only secondary school students, we try our best to speak up.

Students are the future pillars of the society, and it is necessary for us to fight for the future and our next generation.

Hong Kong is now the most divided, yet Hongkongers are at the same time the most united that we have never seen before.

We hope we can use our power to make Hongkongers more united, so we initiate this petition.

We are secondary school students, we want to make the world a better place!

Please sign:

#民主路。有你有我，缺一不可

哩個post原本係噚日公務員出集會之前建議，所以日期先跟之前提出嘅730，但目前8月5號係大方向同共識，當然改805！Be water！！

重點唔係講緊地點，機場只係一個建議，想帶出嘅訊息係 點令參與罷工嘅人有安全感

如果第一次參與罷嘅人數不足，我哋應該先結集合一齊係一個地方，，俾到大家安全感。 但如果和應人數夠，當然塞地鐵會係上策，反之亦然。

係指人數不足以塞地鐵嘅情況下，group埋一齊會更理想

要係市區塞呀
屌

有冇睇架。。。意思講緊...因應人數改變策略，但目前真係要睇8月2 有幾人肯出黎集會，哩枝強心針更重要be water ahhhhh

夠唔夠

唔知 8月2日夠唔夠人呀 ，我都好擔心，

“我們呼籲各公務員同事以及市民一起參與這次集會。
”

希望大家8月2日 先出黎 打枝強心針俾所以想參與罷工嘅手足

如果夠多人去 打到枝強心針 俾大家

而家730點先

我覺得730 太急，未係共識，不如集中805，手足 Be Water!!!!

噚晚有公務員出聲 係8月2日有試水溫集會!!!

8月2日係重中之中，影響緊8月5日肯出黎嘅人數？
！！ 求大家一齊出集會

“我們呼籲各公務員同事以及市民一起參與這次集會。

如果夠多人去 打到枝強心針 俾大家”

突發，新巴工會響應聽日塞爆港島行動，

良心

大家加油

推啊！！！！！

其實依家行動最大既問題係，d 決定太倉卒！搞到好多時候唔夠時間做文宣，好多人唔睇連登唔知將會有呢d 活動舉行

點解唔8月5搞
1.太趕宣傳唔切
2. 8月5三罷多人可以去

所以傾緊 不如響應802試水溫大會 同 805 集中去做

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

唔係呀... 哩個post 係805出現之前嘅提議！

哩個post 只係希望帶出 安全感對罷工嘅重要性！！

所以轉為呼籲大家 參與8月2日試水溫大會！！！！！強心針呀！！！

一齊加油 唔成功 我哋一齊再試

明白

點都好 一齊加油

85呀？

如果係機場成效大，又有咁好條件，何樂而不為？！除咗on9我諗唔到其他原因

AA唔反對咪得
CX仲大賣香港良心廣告

真
罷工通常失敗係因為每個人都驚係自己一個罷
遊行點解咁多次都咁多人, 因為每次都見到有好多人同自己一齊
要俾所有想罷工既人都知道
You are not alone

同意 但要多d文宣 朋友做機場都唔知

車長好似話唔搞

相信85響應率高，但因為730 太趕，唔知機場又可唔可以make到noise？，無大台，自發性

另外希望大家參與8月2日嘅公務員發起嘅集會，”我們呼籲各公務員同事以及市民一起參與這次集會。”

如果夠多人去 打到枝強心針 俾大家

記住 ！！！幾多次失敗都好，再接再勵，可以失望，不能絕望！！！

730太趕
你話85反而聚到人

機場多幾次

哩個post 係805出現之前嘅提議！

哩個post 只係希望帶出 安全感對罷工嘅重要性！！

所以轉為呼籲大家 參與8月2日試水溫大會！！！！！強心針呀！！！Be water 手足

Push

但如果聽日大家決定和應730，請加速做文宣 開post 幫推, 兄弟爬山！轉為香理非接力智取、 等勇武手足安心休養好！一齊再發夢！

重申五大訴求

3毛 質素咁低

反而激勵我地士氣

你想過這是低級紅嗎

大推

經3毛認證，代表行動有效，大家可以去馬

Pish

不如開過個post
好多人以為係730

最緊要係俾前線回血，和理非又舒服

機場做據點對大家都有好處
黑警唔敢亂黎
又有國際關注
又可以同旅客宣傳
百利而無一害

8.5 罷工

都要有車長幫手先得㗎

好

以為噚日805 出左，哩個post會沉

有咩建議

仲有呢個post啊

我就嚟推到精神分裂

手機推po好攰

上

真？

Gogogo

如果未確定5/8就開post澄清730無機場集會+集思廣益5/8搞好唔好

瓦解黑警，制止大抓捕

支持，各有各做，永不言敗

730不合作運動
85全民大罷工

pish

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

原來巳經有手足開左tg channel搞730 機場活動，為8月5日罷工作準備，目前巳經有接近14xx人入左group，需要大家幫手集思廣益。

公海Link:
730一起和你飛，迎接旅客活動

Channel Link:

罷晒工行路入機場

都話隨機應變， 如果車長罷就入地鐵/七個集合地點 ，不執著地點，Be water ah 手足

手快㩒左負評sorry巴打

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

幾多人都可以照樣和你飛

屌你老母真係咁咪咁天真啦，睇撚到燥，唔知你用意係乜，定係本身個人畏首畏尾

香港差不多等同革命，你同人講犯法，依家出街帶水樽帶遮都俾警犬屈犯法啦。重點係 係咪連去機場既權利都冇啊？就算我唔係接機，係咪依家香港人連出街既權利都冇

一係你就講叫樓主改個方式講，戴返頭盔。而唔係淨係係咁講犯法犯法

戴返個頭盔啦，你自己一個入機場行街shopping啊？

cry cry 我應該溫和啲既但我意思真係話接機唔犯法呀 哈哈。

1. 黑衫又驚
2. 口罩又驚

香港仲係法治社會嘛，接機好正常

多謝巴絲 我個下語氣重左

你自己諗下
係機場集會對政府有咩影響
政府不知幾想你搞多幾次機場集會
慢慢同你磨
上次機場集會係好撚舒服
但有咩成果？
你話同d遊客講香港咩情況
但我就唔見有咩成效出到黎

犯法係一個問題
但係犯完你係咪等警犬落閘慢慢抄牌
平時上街點都有路走 有商場有地鐵 警犬唔敢亂衝
係機場祝你好運囉

原本就咁嘅 我開post個陣未有802集會，所以個陣響應緊730罷工。

我係想講咁多次罷工嘅關鍵係因為我哋俾唔到安全感同路人。所以先提議不如肯罷工嘅730 入機場，之後出post無耐就見到有802同805，諗住哩個post會沉，點知啱先發現有手足好堅開group 叫大家730plan接罷工手足機活動。

目前：

730物資接手足安頓落機

804做文宣 響應805大型放工接機活動

兄弟爬山 各有各做原來係真

公海Link:
730一起和你飛，迎接旅客活動

航班降落接機資訊Link:

重申五大訴求，無大台，純自發

有冇用 冇人知 最終搞唔成都有可能，但哩場運動入面，每個行動都有一定影響，726make到 noise上國際新聞巳經好勁。

咁你自己衡量下
個風險同成效值唔值得
警犬一封路機場就係困獸鬥
如果警犬好似728咁拉人
機場絕對係用百甚至用千做單位黎拉

我建議呢星期勇武休息，讓和理非全面進場

7.27及7.28的行動其實不算成功，勇武辛苦完一輪卻沒有造成光復運動的突破，反而去到一個臨界點是，一群和理非因前線傷亡慘重有所動搖，有聲音不忍再有人受傷而呼籲抗爭暫停休息，尤其警狗大幅提昇武力的不利因素下。面對連續數星期的受傷畫面，和理非一群顯然變得相當疲累。

而且，7.28對警狗的討伐有失策的地方，進攻退守的戰略還需詳細研究，更發現有許多未有心理準備上前線的義士，面對速龍狗的突襲會顯得不知所措，也是造成多人受傷被捕的主因。

因此小弟不才，呼籲勇武今星期休息：

1. 救援被捕義士，組織被捕法律上的支援
2. 補充物資
3. 復完身體，包括衝突後的創傷後遺症
4. 讓和理非一群有所休息
5. 思考如何進退有道

勇武休息，和理非當然要全面上場：

1. 出席所有集會，包括罷工！
2. 繼續文宣工作，包括對家人教導
3. 許多地邊連農牆失修，必須重建，加強香港人「思想教育」
4. 多討論下一步行動，如果突破現時的樽頸位

我希望做到是勇武義士可以休養生息，給時間讓文宣工作繼續發酵，爭取和理非一群更多的支持！

咁和理非入去接機，搭飛機好平常
請問以咩理由驅散呢

封機場咁大成本後果，邊個咩得起？

我聆聽國務院意見 搭多啲香港嘅飛機促進下香港經濟

btw 哩個post 好多三毛成日話會封機場好驚 咪冇得出旅行囉

巴打 好驚 求助又有三毛話封機場 拉人 唔俾人去旅行

話左shopping
集乜會

機場好安全

咪係囉 上飛機 接下機 shopping。都拉

總有人唔聽話靜坐叫口號。。。

申請

我要 購物9 wu

推啊

入去追星
30號red velvet（女團）有機場公開活動

好想睇 追星

頭先睇活動地點，佢寫喺T2
不過唔緊要
香港機場咁大，蕩失路都好正常

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

有冇禁制組 病人可以pm @zisusername
病人好簡單，你比人撞到你突然腰痛要訓係地下郁唔到，其他人會黎幫你手企隔離

7月30不合作運動 及 8月5罷工行動整合

7月30日港鐵不合作運動之詳情

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

日期：7月30日
時間：07:30
地點：調景嶺地鐵站上車
人數：自己及現實朋友一位，若多於兩人請扮唔識（切勿ONLINE組隊）
隨身物件：行李箱、公事包、背包等（切勿攜帶任何可疑或危險物品）
衣著：普通上班／上學服飾（冇DRESS CODE，切勿過份張揚）

（Ａ）行動目標
癱瘓港鐵及交通，以致罷工罷課罷市，迫使政府回應訴求。

（Ｂ）行動內容
齊齊搭港鐵，如果見到有病人病倒，作為熱心市民，請拉手掣，等待盡責嘅港鐵職員提供協助，並保護好病人。

（１）其他行為
切勿做其他激烈或犯法行為，呢個活動係俾和理非／承受唔到風險嘅人出一分力參與爭取，一切安全至上。請記住，行動只係守法搭地鐵，車箱內如果有人絆倒／有病人暈倒，請各位熱心市民提供協助並保護傷者／病人，例如：月台緊急制／車頭車尾逃生門，容後再討論或視乎現場人數再跟隨Admin指示。

「車長很怕斷了繩索的逃生門，怕得會請病假」 - 港鐵車長

（２）點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。好多野都會失民心，但係做左就有機會，唔做就一定冇

（３）自發／各自搞得唔得？
得，但唔建議。因為唔會有明顯效果，6月14日同7月25日係好例子，唔夠人做冇人保護，各有各做只會係一盤散沙。不如團結啲，安全地集體行動，大家保護大家，拖延嘅時間可以更長。

（４）喺其他站／喺其他時間搞得唔得？
之後有可能會喺其他站搞，但先統一7月30日喺調景嶺上車。揀07:30係因為上班時間，返工嘅一定係呢啲時間返，其他時間作用同影響唔大，下班時間唔好搞。所以07:30，真係真係唔好遲到。

（５）如遭拘捕／截查／罰款
冇做壞事光明正大唔洗驚，唔好被兇到，最緊要清楚自己權利。以防萬一請事先記低律師電話，其他需知可以喺其他地方搵到，呢到就唔詳述。另外可嘗試使用國語或英文同警察／港鐵職員交流對答，香港係國際都會嚟。大家良好市民，盡量唔好發生衝突，記得要有禮貌，但如果見到有其他良好市民被粗暴對待或恐嚇，請挺身而出幫幫手，保護好大家。如果有市民真係不幸被捕／罰款，請搵方法喺群組入面或同Admin講聲，事後記得拎口供紙同報平安。

我冇嘢講，我要去醫院，我要見律師，我唔解鎖電話，我唔簽任何文件。

（６）口罩／帽／服飾
普通返工咁著就可以。口罩／帽自己決定，冇需要刻意掩飾身份惹人懷疑，冇DRESS CODE，切勿過份張揚。

（７）互相保護
全程盡量望實手機同打吓字，請小心螢幕亮度同隔離嘅人。另外亦要留意身邊情況，如有其他市民需要協助，請作出支援，保護大家之餘亦要保護自己。

（８）個群組有鬼
個群組係一定會有鬼／狗，避唔到。唔需要捉鬼，唔駛理佢，Admin見到自然會踢。當日行動期間一定會有記者同狗，一切跟現場指示應變。如果現場發現唔夠人Admin亦會有可能叫散水，安全至上，冇人想有人出事。記住你只係搭地鐵返工返學，冇犯任何法例，唔需要驚。另外，請記者朋友手下留情，呢種時勢請盡量唔好影人樣。

（９）地面交通
死火燈為記認，全港大塞車，歡迎有車市民配合。

（１０）失敗咁多次仲要搞？
失敗原因係因為每一次都唔夠人，你試諗下你會唔會可以承受成車都望住你嘅目光自己去頂門？只要成功到呢一次，大家知點玩就好容易可以發起第二次，第三次。

（１１）總結
最後，有人可能會好興奮同覺得好好玩，有好多意見同建議，但有啲人可能根本唔會去現場，所以請小心一切帶風向言論。選擇參與嘅話請先清楚明白目的同理念，唔認同呢種做法嘅亦請你離開，各有各做。如有疑問，請重睇行動內容及本說明書或直接聯絡Admin。任何無關討論／無關消息／帶風向／鼓吹犯法或送頭行為／唔睇哂詳程就問問題／講阻住人返工／講喪失民意／講唔好塞地鐵嘅，全部一律即踢，要講自己返連登或者其他群組講。呢到只係一眾市民守法搭觀塘線返工返學，去感受地鐵世界頂級嘅服務質素。完。

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

宜家呢個時勢已經係最佳時機去升級
“It’s now or never.＂

8月5日7區集會及全港大三罷之詳情

公海tg channel：@saveinghk
公海tg grp：@saveinghkgrp

倒不如…

最後決定T1？